你老母 仲飲喜茶？

大難當前仲可以返大陸飲喜茶
港女真係白撚痴

屌你老母

唔撚得?
遊行就遊行啦
仲係度批鬥
紅衛兵2019?

樓主開走，惡狗要全面進場啦

垃撚圾

開名啦

出左去行就拎到光環去批鬥人

你老母
我連東江水都已經戒左
邊個再飲水就係鬼

錯，佢地既人格更惡劣借住衛護香港做口號，借d 意周圍用粗口鬧人，你睇d post , 一句唔埋就兩句屌老母，呢班人係度爭取緊咩野你自己諗

開名啦垃圾港女

拎出黎批鬥

仲揼骨添

五毛伎倆出晒黎喇紅衛兵呢個term已經無用架喇

想屌！

唔用得不如好似大陸咁block晒佢啦

將部份字眼列做五毛專用
務求令人唔可以講相反意見
咩居心

關你撚事咩
一定要同你同一立場？
人地心繫中國唔比？